[避開71]送中惡法 擬6.27表決

【A1頭條】港府前日就《 逃犯移交 》修訂，提出「小修小補」的新修訂拉攏商界支持，圖盡快通過惡法，有建制派披露，政府擬本月27日表決方案，民主派指政府明顯想避開 7.1 大遊行。民主派昨請政府交代如何協助被「送中」後遭不公平審訊、人權被侵犯的問題，律政司司長鄭若驊竟稱，有關人士可在內地提出申訴，民主派為之咋舌，不滿鄭無視內地冤案受害人申訴無門之苦。

凌晨2點半，日報內容新鮮出爐！登入蘋果日報網站/動新聞app有得睇！
==============
【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道立法會
（資料來源：民陣）
==============
剖析真相 守護公義
按此免費訂閱支持蘋果 無阻盡覽

八婆已經好心急想香港快d死
6月9號唔出黎，香港就真係endgame

記得簽埋白宮聯署